其實拍拖一個鐘算唔算拍拖

你都講咗拍拖一個鐘

咁ONS算唔算拍咗一晚拖

做咗一晚愛

咁比著係你會唔會當係拍拖

你講乜撚

想搵ptgf然後話自己唔係A0?

挽交友app識既

我十幾分鐘，短過你

咁你又真係慘D既

算呀 算鳩數呀

但係唔會覺得好冇面架咩

我好你小小拍左一日然後比人飛左

挽你老母

我挽你個老母大臭閪呀

屌咗閪先算㗎